身邊有冇廢老講緊美國咁大個國家都只係得百幾票

岩先係巴士聽到有兩個廢老係度講美國大選
話美國所謂民主，原來都只係百幾二百票去決定總統
然後話香港黃絲仲話香港點差點唔民主法

咁搞笑

岩呀 我地中國都要14億人一人一票

冇辦法 佢哋唔明咩係選舉人票 同 普選票嘅分別

上一屆都有廢老咁講

人地食鹽多過你食米
仲食到腦都short撚埋

廢老真係好撚好笑

堅定流呀

之前日本選首相都見過藍絲問
內閣制：Am I a joke to you

不要低估藍屍的智障程度

屆屆都咁嫁啦

點解佢唔會好奇
得個幾百張票要點十鳩幾個鐘?